一句講晒 玩火都不割席

尊重前線

尊重

要玩就玩cocktail, 推乜柒車吖

仆街黑警亂鳩開槍

推

玩核彈都唔割啦屌

有冇人玩cocktail呀?

輸喇

尊重前線，我理撚得佢地玩冰玩火定玩冰火，永不割蓆

I fully support the frontline

堆紙皮
疊埋晒點燒

尊重前線決定
不分不割

尊重前線決定

不割席

殺狗放菠蘿都唔撚割！
屌佢老母黑狗

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

星星之火 可以燎原
但係犯法嘢唔好做

擔心玩火既比人拉姐。。。保護自己呀

推
不割席！

點都唔割

好彩推唔過去

Push

啱 殺人放火都唔撚割

有閪人割咩 個個仇警

唔割

其實唔搞到無辜真係話知你丟炸雞

核彈都唔割

睇 now 見到把弓
勇武再升一級

每次都在進步

話撚知你哋玩到雞尾酒出埋，永不割蓆！

不割

唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

團結齊上

push

玩賓周玩精都唔割！

永不割蓆

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

等前線做指示

玩到核彈都支持

respect

不割蓆

不割席!

只要唔會傷及其他普通市民/記者 玩咩都唔割席

同意

光復香港
時代革命

支持

點都唔割 RESPECT

永不割蓆！ ！

唔割蓆呀仆街

Respect

玩乜都不割蓆

咩叫cocktail

梗係啦屌

絕不割蓆

現場好難準備呢啲嘢，今次太遲

岩 撐

雞尾酒呢

永遠不割蓆 支持你哋做嘅選擇

支持前線

外國

我絕對支持請人飲酒

香港人 不自由 毋寧死

Like左，不過唔太明玩尼做乜

玩雞尾酒都唔割

對住班黑警
呢鋪掉核彈都唔撚割

尊重前線任何決定與行動
義無反顧支持

玩咩都唔會割 放心玩
光復香港 時代革命

前線做乜我都撐
係咁多

一定唔會割 永遠支持前線

一早應該玩

真係忍夠啦，火攻啦

消防清燒著嘅紙皮散到一地都係 , 似想幫手阻防暴推進得無咁輕鬆

of course

尊重前線決定
萬事小心

射埋氫彈我都唔割 藍絲警犬落地獄啦

幾時進化到咁

尊重冇用, 去上環幫拖

玩乜都唔割
點都會撐
點都會幫手文宣
萬事小心

我夠膽講 用核彈我都不割

想call消防，
拖時間？

已經諗唔到有任何割蓆嘅理由

對住無公義的社會，做咩都得

尊重前線 不割蓆

一早就要咁做啦
唔係尊唔尊重問題

係佢地太遲去做一早應該要做嘅嘢

咁少事 割咩

燒紙皮咁小事點會割，仲廢過鬼節阿婆化寶

唔割
唔撚割
點都唔撚割

不割席 不分化

Support

玩唔玩火都比人拉架啦 香港班狗仲邊識執法

速龍好似唔防火

不割席！

推 前線巴打有我地全世界back up

Cocktail
最鐘意飲

感謝前線

但要有用

會唔會比和理非話架

不割席 不分化！支持前線啊！

不割
8月燒衣俾先人有問題咩？

pish
香港加油
be water 一齊黎一齊走
光復香港,時代革命

玩到咁司機預左食實彈

支持添啦！
人地下下射頭呀！

狗開槍先玩火割咩蓆

不分化 不割蓆 前線事 前線定

我地要做好文宣 同 下次既討論

前線玩咩我都支持

點都唔可以割
場仗唔輸得

死都唔割！尊重大家！

唔好玩阿婆紙皮得5得

桂林狗肉節

不打擾民居

死都唔割

就當係咁，下次呢? 又俾狗任拉? 再唔玩cocktail嘅點贏? 一味退住食tear gas?

兩個星期升級一次。洗唔洗課金升快啲

就近農曆七月燒衣啫

每次都係迫於無耐先升級，大家一直都好和平

呢個係只許成功，不許失敗，自1842年再大型嘅運動。

永遠支持前線

咪亂講野害人啦

如果速龍衝嗰陣放火做防線，咁咪好大鑊
大家千祈咪咁做

核彈都唔撚割啦，呢家下下催淚彈，橡膠子彈，武器裝備都處於劣勢既情況下仲要求前線義士自縛手腳?

有警賊死左我都唔割席啊

坤仔 我支持你

光復香港

你玩火無論燒咩都俾人charge嫁啦

尊重、支持、永不割席

去到對平民開槍, 對記者開火

今天起, 警隊有咩下場我都唔會再譴責

就憑佢地敢企到最前保護香港
保護我地將來

永不切割

依加完全覺得用molotov都冇問題
反正當面係我地最低武力個時已經用緊最高武力

不遠矣

幾時雞尾酒

邊個迫出黎？

支持 不割席

前線做咩都唔會割！支持

在此宣佈 玩火都不會割席!!

無錯，721之後更加點都唔割

好野 終於成長啦你班仆街

一步一步咁將條底線提高

咁先係做野架嘛屌你地

下次期待戰場相見

不要被捕

又唔係縱火燒人
保護自己唔覺有問題

希望都盡量唔好傷害無辜 用嘅時候小心啲
絕對支持勇武嘅抗爭

死警賊 我開香檳

Bump

不分不割

割你老母席！全部都係兄弟！

做乜都唔會割！

係

就憑呢班狗嘅所作所為 永遠不割席

激光都割唔開我地
前線決定 永遠支持

玩火?升LV咋喎

武力太唔平衡，要升級

係就快, 前線唔可以任人拉, 拉一個 少一個

撐

永遠支持同尊重前線決定

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

玩乜都唔割蓆
光復香港 時代革命

yes

發夢緊覺得是時候升級了

永不割蓆 推!

一定唔割
前線背後一定有人支持

班黑警咁撚樣 玩火都係好小事

放核彈都唔割啊

尊重，嫌唔夠多火頭tim

做乜都唔會割

啱 我點都唔會同你地割蓆

推，完全克制

我要同前線割蓆
我要同前線警犬割蓆

五大訴求，缺一不可。

當佢哋越嚟越暴力，都係時候

慢慢俾市民接受玩火

玩死左D狗都唔會割

玩核彈我都唔會割蓆
前線加油 萬事小心 天佑香港

尊重
Btw 阿婆d 紙皮濕過水㗎

P

加油

玩乜都唔割呀死差佬屌撚晒你地老母呀

學下魚蛋

當警黑合作果刻基本上已經唔駛對佢地慈悲

搵野頂住油門

玩咩都得

不譴責不割蓆

對比班狗所做既野, 前線已經好克制

玩火畀人拉？你企係度都畀人拉㗎啦，對方冇損失抗爭者畀人拉真係蝕到入肉

武力一定要升級 唔可以再咁捱打法

他朝出菠蘿炸佢老尾臭閪我都唔會割

仇一定會報 時間問題

以上都係我發夢夢到既野

和理非，不割

我比較可惜架車推唔到埋去d狗度

當然全力支持

相對外國示威

其實個所謂“火” 真係好少事

其實好少事 起初以為燒著左連埋架車仔一齊沖

咁大獲

要玩都可以玩煙花, 都係好有效嘅遠攻

永遠支持前線！
道德撚死開，義士係為我地而戰！

但都要安全回家
不受傷 不被捕

車速唔夠快

小心唔好燒到民居

永遠尊重支持前線

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

100%絕對讚成用火
比人搞成咁，仲可以忍？屌你老母
我絕對不割席！！！！！！

殺警察我都不割

直情支持前線玩火 啲犬已經唔撚係正常生物

玩咩都唔割蓆

屌你發夢用個時大叫：
向工聯會烈士致敬！
我地要拎大紫荊！
愛港非暴徒！

拉埋工賊會班撚屌落水！

火咁少事

不割席!!!!!!!!!

做呢個要坐一世

唔割，點都唔割

前線玩咩我都支持，除左自焚

火牛陣黎
一步步黎啦屌
一下子就出cocktail
怕嚇親人

絕不割席

都係個句, 放核彈都唔會割蓆

玩乜撚 都唔割呀！

絕不割席 支持勇武繼續升級

以前線為榮

尊重 義士最緊要唔好整親自己

不割！

永不割𥱊
加油！

係專重前線 但前線唔係做乜都得 玩火燒襯自己仲係咁要人救係咩玩法？如果前線先話得事 咁你革命成事咪又係另一個軍政府？我永遠撐示威因爲我知輸左幾大鑊 但唔該抗爭有返啲民意基礎好無

唔撚割！

光復香港 時代革命

等消防救火可以拖延時間

玩乜尻都唔割蓆

死都唔割席

點都唔割席

真心想差佬唸下 你地升級有咩用
雙方不停升級 最後造成既傷亡越大
依家示威者用火都係你地逼出來

外國示威好平常
香港人進化左姐
由怕催淚彈到家下扔返轉頭

咩L都唔割

唔撚割

除左實彈 水炮車 對面出盡曬所有武器
班狗已經D技能點已經點盡...

永遠唔割

推 不割蓆

推 燒佢老母

一架車仔著火算咩
義士一定要護住自己！

原子彈都唔割

不割
合理升級

前線加油

Agger

不割 講完

高速衝過黎個時，示威者都未必即時散得切

俾警察射左咁多日子彈
你地仲要咁道德?

仲慢慢? 前線俾人拉晒點算

同意，永遠相信前線！

放火係保護自己咋

不割!!!

自己唔勇武 都唔好阻人 革命係無道德高地架 贏左輿論輸左自己人係無用

無底線支持前線，有錢出錢有力出力

我理得佢出咩野
手足就不割席!

玩咩都支持

未落過bar?

推火車好暴力咩?雞尾酒都走出
割就一定唔撚割,出核彈都唔割

不割
我嫌個火唔夠大

我含淚，心痛，但都忍住，都要支持

推呀！

係時候出火魔法教訓下班狗啦

唔撚割呀屌佢老母

玩大啲郣都得

用車好重本 同埋實走唔甩

做咩都唔會割 屌你老母黑警

玩火唔係問題 但記得要有套策略 掉完就即時閃入人群 而唔係一味前面企 同埋一個人儘量掉1次 掉得多就會被點相 加油 用火屌死班狗

尊重！

你唔去做？

對面警黑合作
話割嘅都唔會係同路人
慢行唔送

紙皮太易救
請燒車肽

屌你老母共產黨
絕對身心金錢全力支持前線

尊重
行左成個月
唔好而家先黎分化，求下你地
大家都係一心為香港好

我想講呢海防博物館有架坦克車，有冇機械工程神童可以整返郁佢？

永不割席

同黑警一樣
做咩都有人幫佢地兜
我地玩PR一定唔會輸
文宣兄弟請諗下點樣放大解釋我地做每一件事嘅合理性
唔好下下比人話到我地好似呼吸都好暴力

除左唔好tk之外

我冇野講

去到呢個地步要生火取暖 懇請用以下口號

老老實實
武力上根本冇得再割席, 大家都係搵命博
除非你話要襲擊休班警就話姐

果少少火燒野食都唔夠啦 割乜春

永不割

佢地開得槍，理論想雞尾都無問題
不過要打文宣戰

燒下紙皮姐屌

就算失民意，都不會失去連登既民意！

無條件無底線支持前線

standard procedure黎

我無野講

傻啦
等左玩火好耐

啱啱放工 邊度要人

不割!!!!!

點都唔割！不被捕😡

唔撚割！

好難 因為太多記者 係黑警身邊

民憤都差唔多到玩火既程度

雞蛋與高牆，我永遠站在雞蛋既一方

不割!!!!!!!!!!!!!

點都唔割，大家係同路人
香港人打不死

打文宣就用轉移視線既方式，唔好係縱火呢方面泥漿摔角

屌 30個人比人拉 打撚夠陣地未
死守條街 又唔係衝
放火無問題 但做成唔到啲咩
速龍黎就捉幾件
我係狗我依家真係開心死
成班送頭

有義士被拉
其實可唔可以靠cocktail 救返

不割!!!!!!

不割！推

玩咩都好, 永不割席

偷車就不得了

放核彈都不割

玩核彈都唔會割

永遠不割

前線加油💪！絕不割！

不割席 不分化

我無野講

一個都不能少！！！

不割席不分化
依家中共面對內憂外患，係光復我港好時機

當黑警都升級煙霧炮，示威者唔升級，只會令兩者差距擴大

孫中山個代個個都係比清國同人民掛上暴徒/國賊/革命軍/叛亂份子等

絕不割席!
前線要做咩，要玩咩都無所謂
因為你地係用緊自己前途去幫我地

無限量支持前線

對敵人留手等如對自己下毒手。

啲狗從來冇對大家仁慈過。

我唔係前線，前線做乜我都支持

試下咁講

一定唔會割 唔想再見到手足被捕

永不割蓆 多謝前線勇士

雞尾酒

支持支持
做咩我都支持

不割!!!!

和理非永不割蓆

香港人加油

打狗都不割

烏克蘭

不割！
多謝所有前線

屌你老母，唔好連累前線做罪人喇，仆街

但千其唔好燒到記者 建議速龍衝來個時用

可以提出作為參考，尊重前線

各巴打遠遠未到我底線，絕對支持，黑警出街俾車撞死

玩火?

最好玩核彈 反正對面畜生黎

縱火狂徒

捻起天琦果旺角做過嘅野，我認為放火都好合理。

唔割蓆係基本，但畜龍再進取左，其實需要再進化玩法

飲雞尾酒也不割

老閪都唔割

沒有暴徒只有暴政
官鄉黑=恐怖分子 禍港殃民

支持前線所有決定
雞尾酒玩埋都無所謂

點玩都好啦 唔割席 加油

各有各做

麻煩幫手散出去幫手宣傳文宣用火攻
一日唔用火攻 根本冇得遠攻
一定要用火攻
今日上環已經用左火攻 係好開頭
只有用火 班狗先會退同驚
而家我地手足根本冇野威脅到班狗 班狗先敢推

不割！！

尊重前線決定，請小心安全.

Respect!

絕對要尊重同支援前線

出核彈都不割蓆

放炸彈都唔撚割啦屌！

血債血償，永不割席

camp fire啫
警黑合作
與民同樂

不割席 團結 槍口對外

只係最原始嘅火防線，同原始人放火嚇野獸一樣

尊乜撚嘢重？

直頭係1000億個支持添啦屌

班龜就係亂咁射煙彈 射到睇唔到就係咁開膠槍 橋上面果d就狙擊

講真 再唔升級武力就等收檔

利申 點都會支持同尊重前線嘅決定

絶對唔割蓆

割席撚立即仆街死

要革命仲顧撚住犯唔犯法 ？on9

認同 點都支持
黑警都玩壞左規矩

唔好話玩火, 而家燒撚埋班狗都唔撚割!

玩屎都不割

一早要用火黎set防線啦，依家淨三角鐵欄根本就阻唔到班狗推進黎玩近攻。你玩道德底線咪繼續犧牲手足囉。記住，革命係無底線，過左兩個月，要明白既一早已經明白不割蓆既道理，仲要理會左膠同未歸邊市民只會一直停留依個困局。

絕不割席！！！！

真
仲有咩好割
大家都明白呢啲係逼出嚟架！

燃燒彈出動未？

尊重前線所有魔法師
放火球 都不割蓆 最好燒到d狗仆街冚家產

唔割!!!!!!!!!!

死都唔割

前線放心

你吔去幾前 我就跟到幾前

放心去做

我嫌佢地玩得遲

火是我們的屏障

一係就多人推

今次得一個人推 推到kick住咗

好唔開心

Reapect

要散熱
如果唔整散佢 入面熱力散唔到 一郁撞到空氣又燒
幾多歲今年

永不割席
感謝各位義士既努力同付出

一句講晒 前線做乜撚都不割席

不割蓆！

割JERJER都不割蓆!!!

絕對支持前線

星星之火

前線表示非常支持火攻

絕對支持

絕不割蓆！

唔割唔割唔割！
班仆街狗冇人性 根本係想殺人
你地只係合理自衛還拖

唔割

放心 永遠撐住你吔背後

班狗根本冇性 覺得唔需要忍

gchi

而家喺九龍出緊嚟。想送物資。請問應該去邊。

弱質女子無gear

一定唔撚割 前線做乜都支持

面對黑社會無底線還擊係非常合理,割乜春?

狗開左幾百槍，用火已經算克制，最緊要唔好TK

你唔做犯法野 啲黑警咪打得更加大力囉 適當時要識得反抗

做乜都唔割

文宣會保護翻你吔

參考烏克蘭做法！用火set防線先真正保護到前線手足！

出咩都好 絕不割席

是撚旦做咩都好
好過企係度比人打
你搞乜做乜都唔割席

光復香港 時代革命

民意玩完

玩埋黑警屎忽都唔割

我玩cosplay都得呀！

返去幫你老母執骨啦

支持！玩乜都不割

香港人而家坐埋一條船，無任何割蓆空間，贏就一齊贏

我唔撚會割席 屌你老母！！！！

絕不割, 永不割, 同一體

前線加油 ！

我都唔會割蓆

七月十四燒街衣唔得？

加油！

屌，用愛膚堅啦

不嬲核彈都唔割，但係好大責任呀一用

今時今日已經發展到唔係你打人 就人打你

佢地成本大過我地咁多，我地根本無資格話割唔割

唔割係肯定的，而唔係一個問句

除非禍及平民，否則，

永不割

霸左條街半日，輸左乜？

支持前線！

真 焦土

邊個仆街割簾，死全家！

不割蓆!

點都唔割呀

收皮啦屌係老母

玩什麼都不會割
依家玩緊火係警狗同政府

防線要set 陷阱
落油？

Agger pish

差佬同黑社會都唔柒割
我地點會同義士割 香港人加油 支持前線一切行動

永不割
只對政權反抗到底

出左火魔法

絕不割席，支持一切行動

你班狗仔之前成日話我地掉火彈

而家真係生火你就企定定唔敢衝啦
咁之前火條毛咩

慢慢升級啦
而家一般人嘅接受程度已經提高咗好多
有好多人甚至覺得佔領其實好和平

最近要買多d酒飲，環保留空樽

玩火先係岩岩開始
唔係乜撚野叫革命
絕對完全支持前線決定

點都不割
唯一擔心黑警出水車 實彈

我都一定不割，對付中國共產黨用呢d就岩哂

永遠支持各位手足，不論勇武/和班非，大家都係為香港，為未來著想

千其唔好被班3毛分化，賽後分析點都要，知自己邊到做得唔好，但唔會屌你做咗d咩

法律撚都不割！

大家同路人
永遠唔會割

未有準備

不割蓆 不分化
勇武和理非是一體

無條件不割

我會理解同尊重前線，但記得注意人身安全

永不割席 + respect!!

be water

同意！

啱呀！

點解唔攻地面?

不分化 不割蓆

黑警亂開槍
用小小火好合理

尊重及支持前線！

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

不割席 永遠站在雞蛋一方

玩乜都唔會割席

前線
加油

做得好！

係啊 我要攬炒

尊重前線決定！
不割蓆！

前線做咩都無條件支持!

而家已經武力不對等，但出到實彈，應該會張市民既復
報復心態推到最高，到時警察都出唔到門

pish 不割蓆

光復香港,時代革命

唔會割呀，唔使理潔癖左膠上腦個班呀
升級一定撐

屌⋯玩大佢

講真 民意已經有足夠支持
玩火魔法已經係必需

割佢老母卵巢
不割

玩乜都支持

支持賣酒

屌你老味清明拜山啲衣紙都勁過啲紙皮啦！

直接殺一個都唔割

推夠啦 依D post就黎變日經 日日都有attention seeker出黎state the obvious

永遠尊重前線 齊心！

唔好搞婆婆啲紙皮啦

點都唔撚割 support

玩咩都不割啊

屌你老母 對唔住返緊工出唔到
睇左2，3個鐘直播 乜野都無掉過
班狗係咁放彈 每分鐘幾粒 60分鐘成百粒

夏慤道公廁
話上就上

唔好做咁今日冇人遊行啦

push!!!!!!!!!!!!!

要割蓆 不了

肯定唔會割，佢地為我地付出咁多

唔撚割
一日未清算成班黑警 都唔撚會割

推 respect
團結係最大既武器(雖然咁講好惡心 但都係事實)

放舊磚已經得 唔洗好用力

尊重前線決定
不分不割
天佑義民

冇人玩火，係狗亂射催淚彈而起火。

[member][/大家千奇唔好咁做
好危險架member]

都要屌
咁遲先出火攻

推！

一定企前線嗰邊
做乜都唔會割

割閪咩，最好眾籌買軍火

仲同黑警講法?
警棍加粒野係前面咁冇人性都做得出
玩核彈都合情合理

唔割唔係問題，最緊要係唔好自己友整熄佢

好老實 我情願佢地真係玩火 好過咁樣捱打

我屌撚哂阻人玩火嗰班既老母

支持，不割

尊重珍惜前線！

慢慢黎啦
今日已經係個好好既開始

下次直程成隊前排一獲過扔幾十粒汽油彈都唔撚割呀, 班狗家下根本就係恐怖份子黎

期待見到摩佬托夫的一天

唔割 點都唔割

前線做乜都尊重！

全力支持

Respect the frontline

吓, 示威者前線唔係要等埋D警察叫埋增援, 上埋裝備, set 好埋陣, 圍住好全部示威者先?
我睇live 前線佢地次次都係咁喎。
示威者唔係要公平同警察對戰咩? 人地警察未齊人, 未上gears, 未set好陣, 唔好主動打人啊。要等人地警察方面圍死D示威者先
示威者唔係要用愛與和平去感動對方咩? 千其唔好還手啊

一直以黎都唔割 玩核彈都唔割

掉雞尾酒姐係嚇D和理非唔出黎，諗清楚先啦大佬

終於有人講人話.

成日都叫人be water, 成日都do you hear the people sing.
唔好侮辱呢兩樣野唔該....

人地一路唱一路打, E加就一路唱一路叫人散
你be water足足廿十幾年, 政府比咩你食咩.

你唱禁多年, be water左禁多年. 你仲想去到幾時?

玩火割咩蓆 ?

前線做乜都支持

前線未完架

完全無討論

非常時期 非常手段

點只火 再激d都唔割
多謝你地

不割蓆

光復香港，時代革命！

死也不割

前線拉一個就少一個
我地今日有既，係人地用前途同生命換翻黎

好好珍惜 絕對支持前線

一早要升級啦，捱打不如唔好出黎！

前線可以再激啲

玩火車都仲係算温和，支持前線決定，不割席

無論玩咩、點升級都一定會支持，絕不割席！！！

Sure

林鄭落地獄就有 不割蓆

割乜撚！玩乜都唔割！最緊要前線不受傷不被捕

推 大家團結就會勝利

respect!!!

燒到狗都唔割

不受傷不被捕啊

Fire is our shield

而家催淚彈係放題式咁放

終於都肯行動升級，極力支持啊

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

支持一切前線決定

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

比人打到咁
仲割你老母咩
尊重前線決定

無論做咩，我都無限支持。

不分割

係咪講緊哩單？

每一次對前線義士都充滿感激

遲到好過冇到

唔割啦屌你

LF2全面進場

不割蓆 不分化

玩火咁小事都講割唔割?

劏狗我都唔會割呀

當係維港煙花匯演囉

令不割席成為風土病

點都唔割架啦屌
玩乜柒都唔割

不割𥱊！

殺人強姦左不割 ！

核彈都不割

向前線致最崇高既敬主

絕不割席！

全力支持前線

我話知你出埋投石器
唔撚割

向前線致最崇高既敬意

絕不割席！

只要唔team kill咩都得

黑狗做到呢個地步，我地唔會同前線割

Pish

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

做乜撚野都唔割

推？

支持 尊重 感激你地嘅付出

光復香港，時代革命！

屌等左玩火好耐

而家已經光明正大向記者攻擊?

一句講晒 出核彈都唔割席

不割
Stand by you

推，尊重前線

快D撤退啦

同埋一定要檢討點解今次咁多義士比人拉

不割席！不分化！

不割席不篤灰

730罷工罷市罷學！！！！公務員 冷氣軍師同和理非入嚟睇睇

全民罷工
由你做起

尊重你地 加油

割j都唔撚割席

但真係細過營火

等緊玩核彈的一天

尊重前線 不割𥱊！

長島冰茶

大力支持呀！！！！

「假如這裡有堅固的高牆和撞牆破碎的雞蛋，我總是站在雞蛋一邊。
是的，無論高牆多麼正確和雞蛋多麼錯誤，我也還是站在雞蛋一邊。」

講完，不撤，不割。

核彈都唔割
死都唔割

烤狗肉都唔會割

推
根本無得揀

唔好燒到自己人就得

如果唔係要攻對面，無必要捱打
玩火就要炸對面、殺一儆百

得把口講唔割蓆有用咩
仲唔快啲組織文宣支援

堆係前面做防線，加啲宜燒野，差佬攻先點火，可拖延差佬攻嘛

麻煩group友幫手散出去幫手宣傳文宣用火攻
一日唔用火攻 根本冇得遠攻
一定要用火攻
今日上環已經用左火攻 係好開頭
只有用火 班狗先會退同驚
如果認同理念請幫手宣傳

一句到尾，永不割蓆

話知你用火用水用乜柒
點都唔會同你割席
巴打加油

你呢啲咁嘅人真係好撚7蠢 班警察濫撚曬權 你而家喺度同我講犯法？ 政府仲要幫住班撚屌 獨立委員會都唔成立
咪喺度搞笑啦 屌你老母

出核彈都唔撚割

放波子，圍棋, bb彈
差佬啲鞋一定滑死

下，仲講，我以為有共識用核彈都唔割架啦喎

尊重前線同埋一眾巴打兄弟.....不割蓆

天拿水電油呢?

一切小心

絕對支持

基本野黎

不割席丫 !

一定要燒狗肉， 唔做野捱打為乜

玩到消防都唔理你地就知死

尊重前線，尊重勇武，尊重所有肯行出來表達民主意見的所有香港人，不屈服強權，不屈服黑警，屈服黑社會治港

前線咩決定都支持 尊重
只要大家冇事平安
就已經足夠啦！

尊重 不分化 不割席

班狗放催淚彈已成習慣，仲可以點！

玩核彈都唔割呀

暗殺我都唔撚割

唔用火點防速龍呀， 恐龍係比火滅絕架

火攻係基本升級，絕不割

豪火球
小火球
不割蓆

一定

火你控制唔到，好易出事。

同埋會 spin 曬去堆火到。

尊重前線 不割

對面都犯撚哂法啦
都係其人之道還治其人之身

玩核彈都不割蓆

唔用豪火球之術只會一路捱打

我冇野講 我要搵律師

割乜春，支持

前線嘅手足
對唔住
係我懦弱
但以後每一次
我都會出黎
做我和理非嘅行動

今次係第一次，係試點黎喳

support 撐住

岩岩食左三波煙彈無事
仲頂到

不割席！加油！

而家放火根本仲未跟得上對家既武力程度, 割咩割!? 支持前線繼續升級

尊重前線 永不割席

唔撚割啊!!!!!

前線做咩都唔割

成班撚樣仲覺得和理非仲會work

去撚過前線就知道係無可能，班狗係想攞你命

支持！

係咪都開槍，屌你老味~!!

不割席！！

時代革命

光復香港

買埋油啦 一點火已經係一道防線

連仔解留言

加1

永不割蓆
呢班肯為香港犧牲嘅義士
我到死果刻都會支持 保護你地
永不割蓆
永不割蓆
永不割蓆

6月到7月尾，咩民意都儲夠

不割
係驚消防割蓆咋依家

SUPPORT

發夢玩gta 放汽油彈都唔割席

支持 理解

無論做咩都係唔會割，無底線

玩火好玩咩？

永不！！！！

每次用多少少 大家啲潔癖就會減少

使唔使賠錢比呀紙皮婆婆？

無論如何都唔割

打死差佬都唔割

咁你覺得玩火是否殺紅了眼，比仇限蒙蔽，同黑警警棍加料有乜分別。

玩火自焚。

和理非會因為勇武愈來愈激烈，人數減少。
又比班建制做話題。

你話要反抗，得，但係你估你真係識火遁，你控制到啲火呀？

唔撚割！
光復香港 時代革命！

尊重前線，玩乜都唔割！
你哋認為需要又承受都玩咩都支持！

要打贏就一定要放開道德枷儀鎖， 咩犯法野唔做，而家已經犯法。咩失民意，我唔認為而家有贏民心

光復香港 時代革命

香港獨立

玩下車仔先ok喎，畫面無咁震撼
幫觀眾慢慢build up心理

屌你老母死黑警問記者張證係邊
你自己張委任證呢

你地放核彈砍黑警都唔割蓆！！！
前線辛苦曬！

再有人屌放火再指摘
即扑

絕對唔割

比起呢個暴政，算得啲乜
永不割蓆

唔好出cocktail, 到時警犬真槍實彈，我地傷亡只會更大

真心唔會割蓆，多謝前線
相信前線決定
（在家中努力同兩老講解）

唔用火點打落去？齋食棍？

前線玩乜都不割蓆！

明

永不割蓆❗️

頭都被人卜穿埋爆晒缺，搵火擋 一擋先走得甩! 當然唔割蓆啦!!

2樓掉鐵都敢啦， 仲唔將行動升級

永不割席 尊重前線
咪再批評同叫撒

玩霸馬路我都忍你
學人玩火？

部分警察已經去到企圖謀殺的LEVEL......
用火SET路障其實都只係迫不得已

永遠唔割蓆 尊重前線！

不割席！
尊重前線！

嬲到

雞尾酒 AK47 SMG 原子彈
都唔割席!

呢個岩， 燒狗肉

企得落場，玩火玩屎玩乜都支持

尊重前線不割席 200萬人上街無用 就要用各種方法抗爭

守護前線！支持前線！聲援前線！
不割蓆！不分化！齊上齊落

玩火要割
懷疑警察使用燃燒彈，并誤中記者！！！

尊重決定 推

69個陣玩火就會屌 成兩個月林病乜都冇表示
行動升級係無可奈何

你地無做錯到！

唔傷市民，基本上玩咩都不割席。

永不割席。

核彈都唔割席

感謝前線為香港未來作出貢獻

唔好啦

我唔想比藉口黑警開槍丫
唔想有手足死丫

我地唔似777政府
和理非同勇武派
係
互補不足
永不割蓆
齊上齊落
贏就要一齊贏

尊重前線 永不割蓆

火係保護自己

尊重 不割席

大家唔好再開post或屌或問或指輝，要都等撒哂人先

而且前線有前線決定，每個決定都係剎那間做決定，我地插唔到咀

我地可以幫嘅係幫手推返啲有用有資訊嘅上去
巴絲係前線無咁多時間check嘢搵嘢，推上去可以令佢地係熱門一搵就搵到，你地都見速龍幾快，多啲資料佢地先唔會做錯決定

如果有地圖po請推，電視係一睇就睇到好多好多，但前線睇唔到電視完全無機會收到最新消息，完全唔知狗點安排（希望有巴絲可以以直播嘅資訊整地圖，好似元朗咁）

另跪求文宣整合

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

抗爭者唔怕身體受傷，但怕坐監有案底，不過我地可以令義士連有案底都冇咁驚

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

醫生：發夢被捕時不要上警車

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

[初心]希望大家仲記得呢八個字 兄弟爬山 各自努力

【支持香港警察！！！】

尊重+支持

火攻啦

堆！

求cocktails

Welcome to Hong Kong

唔好話割唔割,我去同佢地一齊玩都仲得
i join you

唔好話玩火
而家有人搵到重火力機槍出嚟射都唔會割𥱊

Sorry 係有犬死左都不割蓆

多謝前線，對唔住，尋日發夢整親今日我無出來，對唔住，大家小心

用魔法彈都吾割

唔止唔割，支持

其實係路邊燒陰屍紙俾李鵬唔犯法

不割 尊重前線
有人屌我同佢撐到行

玩火唔割
記得畀返啲錢阿婆買過架新車

買奇兵都唔割

狗總燒晒 都唔會割

圍死狗都唔撚割

咩叫割席? 我唔識喎

我要大大聲講
理撚你玩乜，永不割席

不割蓆
萬事小心

攞黎飲架屌那星

殺警都不割𥱊，仲會上街慶祝添。

要解鎖啦 屌

啱喇 一步步嚟

玩屎都不割蓆
推

d狗日日都用橡膠子彈
其實對家武力都不斷升
我地再唔升lv前線義士好難頂

光復香港 時代革命

邊個割席，邊個斷J

如果15噸貨車咪死得 ,從未見過

玩到有狗死都唔割席
支持前線

尊重,不過萬事小心

不割蓆！支持前線
但一定一定一定要留住有用之軀

死狗都不割席

Respect 前線

切肉不離皮、全力支持

不割蓆
仲會同屋企人同身邊朋友解畫

其實好難 班狗旁邊有班記者驚傷到佢哋

睇見班仆街倒水熄火真係火都黎撚埋

我會罷工

嫌未夠激

前線好波

掉殖民衛星都唔割席呀

我沒有勇氣站前線
所以我尊重你的所有決定

無論如何
永不割席、永不篤灰、永不指責
齊上齊落

一包到尾
狗屎都唔會割

話知你玩咩，一定唔割

絕對不割 推！

話撚知你玩乜
我地永遠都係共同體
永不分裂

永不割蓆
一家人
每次都希望大家可以
不流血 不受傷 不被捕

ully support frontline warriors !

齊上齊落，永不分割

都冇掉出去，肚餓BBQ咋

屌你老母班毅進仔咁撚樣玩火算得D咩

前線佗炮玩菊花都唔割吖！

唔係大家唔想整而係雞尾酒係大範圍會四射波及到手足 唔準嘅好易teamkill

唔割！佢地比子彈射呀，做乜撚都唔過份

希望聽日泛民出到來都可以咁講

要升多幾多次LV

玩火就要割席？涼得冷氣多凍親個腦，傻撚左定痴撚左？

出去食返三五七個催淚彈先再講

師兄知唔知咩叫公民抗命?
謝絕教條主義

巴打跟機

和理非：有火咩睇唔到
Not even bonfire

絕對唔撚割

割你老母都唔割席

殺警都唔會割

g持

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

法律係喺公平公正嘅時候遵守、面對住一個不義嘅政權，仲憑咩要人守法元朗嗰日有成廿八萬人犯法添啦

不割席！！！

我諗大部分人就算見到有警犬燒傷都唔會割席，只會爽死

割自己條J 都唔同佢地割

雙管齊下

火車+酒+火箭

永不割，永不割

不割🤬

絕對不割席

火係防線；爭取時間散水

快撚啲用啦
等咗好耐

玩乜我都撐 唔好傷到自己友就得

因乜解究咁多負評
殺人既野你覺得對家做唔出？

都未用氣油彈

前線點樣加強武力我都唔撚割
屌你老母直情係死攬呀我！

出核彈都唔割

8月5日全港罷工

下一步會唔會有酒

再下一步白燐酒

尊重前線決定! 其實雙方裝備實在太大差距, 勇武升級亦有理據!

堅持呀大家 全世界都睇緊香港人爭取民主！

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦

大人既自己買張八達專用
用完去退再買過張新既用

發夢下次放火嗰個義士，放完火就一定要立刻離開，唔好再逗留係現場，我地要確保義士安全。

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

[香城online]傳令兵的技巧和心得

火 每個人都要有on fire!
經過咁多次公民抗命三角鐵馬作為防衛 屏障成效都唔及火咁大
有睇winter on fire都知道火可以作為一個路障同掩護！

玩火 加強路障

唔過份

玩乜都唔割蓆，除非玩大台

我要抗爭

sure

光復香港 時代革命
不分化不篤灰不割蓆
切jer都唔撚割蓆
尊重前線一切決定

玩核彈我都唔割

邊位手足

燒差館

投石兵

好波！

火燒狗竇

前線放核彈都唔割

唔割！

正

推！！

核彈都唔割！

比消防救熄

太細火了

真.蕭炯柱

去左食飯
隔離位個師奶都話小小火就call消防唔係好威架咩

9點了 注意安全
be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆留力 8.4 8.5

咩呀
鬼節幫班犬燒街衣jar

永不切割

來了來了

Agree

全力支持添呀

整核彈都唔割

可以燒溪錢同元寶？ 我覺得可以幫到鬼，又嚇到警

真 唔割

唔割

但係我覺得啊婆燒衣都猛火過佢地

不割𥱊

有黑警死都不割

push again

佛都有火

點撚樣都唔割

推推推，支持

無嘢畀我割

只要係自己友，點都唔會割！

再推一次

傻撚咗?
磚漆都合理
4，5號之後係咪收得皮
解釋下點解玩火先好冇，又唔係燒得中啲狗
#理性不分化

重推

?????

死黑警欺人太甚 遲早自食其果

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

不分化 不割席

唔撚割呀屌
放核彈都唔割

有人食煙唔小心未整息煙頭姐
屌咪吹到又玩火又成啦

同意

但唔會有人理

跟住然後一堆負皮，你話去救人都話

我覺得最大問題，火有時唔係你控制到的

七月應該係燒衣紙喎

推
不割蓆

五大訴求!
香港自治!
真雙普選!

啱呀 如果消消下消親消防員 老人家 就大鑊
一定大局扭轉

話知佢 死都不割

今日好多人都瘋傳左有警車內有人換黑衫 無幾耐又會門口放火既？ 點解既？

好相信 今日放火的圖 明天會係內地 今日頭條呀 騰訊新聞網上瘋轉

係，快撤，一定攬到底！！！！！

玩黑警老婆也不割蓆

be water 留力 聽日 將軍澳

點都唔會割！

唔玩cocktail就割啦。

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！